女神林泳淘有機同拍拖11年初戀男友復合

藝人林泳淘（Wingto）到電台接受訪問，分享感情經歷。她自爆自己只拍過一次拖：「大家都話我似係好多經驗嘅人，其實我只係對上一次同我初戀拍咗11年拖，所以經歷其實唔多。我哋由中學拍到入行冇耐，後來可能因為大家步伐唔同咗，但難保將來會一齊番嘅，我唔夠膽講得咁肯定。」問到Wingto又入行之後有沒有人追，她說：「可能因為我做嘅嘢普遍都係主持為主，主持通常都係自己一個人，好少話接觸其他藝人，所以好似少啲，又或者係我Feel唔到。」

理想對象要似吳尊

Wingto笑言日後的理想對象要好似吳尊一樣：「佢簡直就係完美嘅男人，因為我由細到大都好鐘意睇漫畫，佢個樣就好似漫畫男主角咁，一開頭就畀佢外表吸引，後來又發現佢係超級專一，對屋企人又好好，根本就係所有女仔夢寐以求嘅男神。（會接受異國情緣？）我個人比較保守，如果文化唔同都係做朋友喇，做情侶就唔係幾好。同埋可能我有養貓，我性格都有啲似猫，唔鍾意畀人管住，我都唔會管另一半，我尊重佢本身嘅生活，佢都要尊重我，大家先可以一齊得長久。」

同張致恒演情侶

Wingto又透露除了《東張西望》的主持工作，亦有份參演2月即將開播的劇集《波士早晨》。她說劇中飾演Steven（張致恒）的女友：「Stephen好好人又好玩得，我會同佢講『細細個就聽你唱歌』㗎喇，佢都唔會嬲。今次嘅角色有少少人格分裂，因為佢好鍾意演戲，每次出場都扮演唔同性格，同Stephen又有好多鬧交戲，好好玩。」

老女人

只拍過一次拖 但冇話只同一個人啪過

點解呢條女都可以係女神？

第一張個角度

玩夠都係翻去搵老實人埋單

成28歲人